星期日美領事館唔開，個邊有冇答應會派人出黎接?

想知，但英文唔好唔識send

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可